［一人n個］身邊垃圾藍藍屍同事/朋友既fb

點解有人講嘢可以咁冇腦

#2做乜撚野自爆

藍屍係無腦
但講得出送澳洲國籍果班你覺得好醒？

人一藍，腦便殘

樓上屌你老母